msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2019-08-06 21:43-0400\n"
"Mime-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: en\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/data/categories.ts:15998
msgid "Accessories Store"
msgstr "악세사리 매장"

#: src/data/categories.ts:13536
msgid "Accountant"
msgstr "회계"

#: src/data/categories.ts:1812
msgid "Acehnese"
msgstr "아체식"

#: src/data/categories.ts:12490
msgid "Acupuncturist"
msgstr "침술소"

#: src/data/categories.ts:11686
msgid "Adult"
msgstr "성인"

#: src/data/categories.ts:15540
msgid "Adult Care"
msgstr "요양보호"

#: src/data/categories.ts:7387
msgid "Adult Education Center"
msgstr "평생교육센터"

#: src/data/categories.ts:15696
msgid "Adult Shop"
msgstr "성인용품점"

#: src/data/categories.ts:13563
msgid "Advertising Agency"
msgstr "광고대행사"

#: src/data/categories.ts:13118
msgid "Aerospace"
msgstr "항공우주"

#: src/data/categories.ts:1844
msgid "Afghan"
msgstr "아프가니스탄식"

#: src/data/categories.ts:1876
msgid "African"
msgstr "아프리카식"

#: src/data/categories.ts:18657
msgid "Air"
msgstr "항공"

#: src/data/categories.ts:18662
msgid "Airport"
msgstr "공항"

#: src/data/categories.ts:18674
msgid "Airport Gate"
msgstr "공항 게이트"

#: src/data/categories.ts:18686
msgid "Airport Lounge"
msgstr "공항 라운지"

#: src/data/categories.ts:18698
msgid "Airport Service"
msgstr "공항 서비스"

#: src/data/categories.ts:18710
msgid "Airport Terminal"
msgstr "공항 터미널"

#: src/data/categories.ts:18722
msgid "Airport Tram"
msgstr "공항 트램"

#: src/data/categories.ts:12517
msgid "Alternative Medicine"
msgstr "대안의학"

#: src/data/categories.ts:627
msgid "Amphitheater"
msgstr "원형극장"

#: src/data/categories.ts:9
msgid "Amusements"
msgstr "오락"

#: src/data/categories.ts:1908
msgid "Anhui"
msgstr "안휘식"

#: src/data/categories.ts:13590
msgid "Animal Shelter"
msgstr "유기동물 보호소"

#: src/data/categories.ts:8939
msgid "Animals"
msgstr "동물"

#: src/data/categories.ts:15723
msgid "Antique Store"
msgstr "골동품점"

#: src/data/categories.ts:8944
msgid "Aquarium"
msgstr "수족관"

#: src/data/categories.ts:9086
msgid "Aquatic Farm"
msgstr "해양농장"

#: src/data/categories.ts:14
msgid "Arcade"
msgstr "아케이드"

#: src/data/categories.ts:322
msgid "Archaeological Site"
msgstr "고고학 유적지"

#: src/data/categories.ts:13617
msgid "Architect"
msgstr "건축사"

#: src/data/categories.ts:1940
msgid "Arepa"
msgstr "아라퍼"

#: src/data/categories.ts:1972
msgid "Argentinian"
msgstr "아르헨티나식"

#: src/data/categories.ts:15750
msgid "Army Navy Store"
msgstr "군용 매점"

#: src/data/categories.ts:13644
msgid "Art & Design Studio"
msgstr "아트 디자인 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:271
msgid "Art Gallery"
msgstr "미술관"

#: src/data/categories.ts:485
msgid "Art Museum"
msgstr "예술박물관"

#: src/data/categories.ts:13671
msgid "Art Services"
msgstr "아트 서비스"

#: src/data/categories.ts:13698
msgid "Art Studio"
msgstr "아트 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:15777
msgid "Arts & Crafts Store"
msgstr "예술품점"

#: src/data/categories.ts:4
msgid "Arts & Entertainment"
msgstr "예술 및 엔터테인먼트"

#: src/data/categories.ts:850
msgid "Arts Center"
msgstr "아트센터"

#: src/data/categories.ts:2004
msgid "Asian"
msgstr "동양식"

#: src/data/categories.ts:14950
msgid "Assisted Living"
msgstr "보조주거시설"

#: src/data/categories.ts:15155
msgid "Astrologer / Psychic"
msgstr "점성술사/심령술사"

#: src/data/categories.ts:877
msgid "Auditorium"
msgstr "강당"

#: src/data/categories.ts:2036
msgid "Australian"
msgstr "호주식"

#: src/data/categories.ts:2068
msgid "Austrian"
msgstr "오스트리아식"

#: src/data/categories.ts:1073
msgid "Auto Racetrack"
msgstr "카레이스 트랙"

#: src/data/categories.ts:11376
msgid "Automobile Dealership"
msgstr "자동차 딜러십"

#: src/data/categories.ts:11403
msgid "Automobile Rental"
msgstr "자동차 렌탈"

#: src/data/categories.ts:11430
msgid "Automobile Repair"
msgstr "자동차 수리"

#: src/data/categories.ts:11371
#: src/data/categories.ts:18772
msgid "Automotive"
msgstr "자동차"

#: src/data/categories.ts:15804
msgid "Automotive Supplies"
msgstr "자동차용품점"

#: src/data/categories.ts:8971
msgid "Aviary"
msgstr "조류관"

#: src/data/categories.ts:2196
msgid "BBQ"
msgstr "BBQ"

#: src/data/categories.ts:16025
msgid "Baby Store"
msgstr "유아용품점"

#: src/data/categories.ts:10471
msgid "Badminton Court"
msgstr "배트민턴 코트"

#: src/data/categories.ts:2100
msgid "Bagels"
msgstr "베이글"

#: src/data/categories.ts:18734
msgid "Baggage Claim"
msgstr "수하물 인수"

#: src/data/categories.ts:2132
#: src/data/categories.ts:16680
msgid "Bakery"
msgstr "빵집"

#: src/data/categories.ts:2164
msgid "Balinese"
msgstr "발리식"

#: src/data/categories.ts:654
msgid "Bandstand"
msgstr "밴드스탠드"

#: src/data/categories.ts:13367
msgid "Bank"
msgstr "은행"

#: src/data/categories.ts:8132
msgid "Bar"
msgstr "바"

#: src/data/categories.ts:9923
msgid "Barbecue"
msgstr "바비큐시설"

#: src/data/categories.ts:11713
msgid "Barber"
msgstr "이발소"

#: src/data/categories.ts:10498
msgid "Baseball Field"
msgstr "야구장"

#: src/data/categories.ts:1095
msgid "Baseball Stadium"
msgstr "야구 경기장"

#: src/data/categories.ts:10525
msgid "Basketball Court"
msgstr "농구 코트"

#: src/data/categories.ts:1117
msgid "Basketball Stadium"
msgstr "농구 경기장"

#: src/data/categories.ts:11606
msgid "Bath House"
msgstr "공중목욕탕"

#: src/data/categories.ts:11601
msgid "Bathing"
msgstr "목욕"

#: src/data/categories.ts:9935
msgid "Bathing Area"
msgstr "목욕시설"

#: src/data/categories.ts:9820
msgid "Battlefield"
msgstr "전장"

#: src/data/categories.ts:9947
msgid "Beach"
msgstr "해변"

#: src/data/categories.ts:8164
msgid "Beach Bar"
msgstr "비치바"

#: src/data/categories.ts:15831
msgid "Beauty & Cosmetics"
msgstr "뷰티용품 및 화장품점"

#: src/data/categories.ts:11681
msgid "Beauty & Spa"
msgstr "뷰티 스파"

#: src/data/categories.ts:11740
msgid "Beauty Salon"
msgstr "뷰티살롱"

#: src/data/categories.ts:7414
msgid "Beauty School"
msgstr "미용학원"

#: src/data/categories.ts:18981
msgid "Bed & Breakfast"
msgstr "베드앤브랙퍼스트"

#: src/data/categories.ts:8196
msgid "Beer Bar"
msgstr "맥주바"

#: src/data/categories.ts:8228
msgid "Beer Garden"
msgstr "비어가든"

#: src/data/categories.ts:16707
msgid "Beer Store"
msgstr "맥주 판매점"

#: src/data/categories.ts:2292
msgid "Beijing"
msgstr "베이징"

#: src/data/categories.ts:2228
msgid "Belarusian"
msgstr "벨라루스식"

#: src/data/categories.ts:2260
msgid "Belgian"
msgstr "벨기에식"

#: src/data/categories.ts:2324
msgid "Betawinese"
msgstr "베타위식"

#: src/data/categories.ts:18862
msgid "Bicycle"
msgstr "자전거"

#: src/data/categories.ts:15182
msgid "Bicycle Repair"
msgstr "자전거 수리"

#: src/data/categories.ts:15858
msgid "Bicycle Store"
msgstr "자전거 상점"

#: src/data/categories.ts:15885
msgid "Big Box Store"
msgstr "대형 매장"

#: src/data/categories.ts:18867
msgid "Bike Rental"
msgstr "바이크 렌탈"

#: src/data/categories.ts:18889
msgid "Bike Share Station"
msgstr "바이크 공유소"

#: src/data/categories.ts:9959
msgid "Bike Trail"
msgstr "바이크 트레일"

#: src/data/categories.ts:2356
msgid "Bistro"
msgstr "선술집"

#: src/data/categories.ts:19003
msgid "Boarding House"
msgstr "하숙집"

#: src/data/categories.ts:9971
msgid "Boat Charter"
msgstr "전세 보트"

#: src/data/categories.ts:9998
msgid "Boat Ramp"
msgstr "보트 램프"

#: src/data/categories.ts:10010
msgid "Boat Rental"
msgstr "보트 렌탈"

#: src/data/categories.ts:11457
msgid "Boat Sales"
msgstr "보트 판매"

#: src/data/categories.ts:2388
msgid "Bodega"
msgstr "식료품점"

#: src/data/categories.ts:15912
msgid "Bookstore"
msgstr "서점"

#: src/data/categories.ts:2420
msgid "Bosnian"
msgstr "보스니아식"

#: src/data/categories.ts:9832
msgid "Botanical Garden"
msgstr "식물원"

#: src/data/categories.ts:16052
msgid "Boutique"
msgstr "명품상점"

#: src/data/categories.ts:10552
msgid "Bowling Alley"
msgstr "볼링장"

#: src/data/categories.ts:10579
msgid "Boxing Gym"
msgstr "권투 체육관"

#: src/data/categories.ts:2452
msgid "Brazilian"
msgstr "브라질식"

#: src/data/categories.ts:2484
msgid "Breakfast"
msgstr "조식"

#: src/data/categories.ts:8260
msgid "Brewery"
msgstr "양조장"

#: src/data/categories.ts:2516
msgid "Brewpub"
msgstr "맥주집"

#: src/data/categories.ts:16079
msgid "Bridal Store"
msgstr "웨딩용품 매장"

#: src/data/categories.ts:9309
msgid "Bridge"
msgstr "다리"

#: src/data/categories.ts:2548
msgid "British"
msgstr "영국식"

#: src/data/categories.ts:2580
msgid "Bubble Tea"
msgstr "버블티"

#: src/data/categories.ts:14657
msgid "Buddhist Temple"
msgstr "불교 사원"

#: src/data/categories.ts:2612
msgid "Buffet"
msgstr "뷔페"

#: src/data/categories.ts:13725
#: src/data/categories.ts:18896
msgid "Building"
msgstr "빌딩"

#: src/data/categories.ts:11958
msgid "Building & Trades"
msgstr "건물 및 상업"

#: src/data/categories.ts:17308
msgid "Building Materials"
msgstr "건축자재 판매점"

#: src/data/categories.ts:2644
msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아식"

#: src/data/categories.ts:1139
msgid "Bull Ring"
msgstr "투우장"

#: src/data/categories.ts:2676
msgid "Burgers"
msgstr "버거"

#: src/data/categories.ts:2708
msgid "Burmese"
msgstr "버마식"

#: src/data/categories.ts:2740
msgid "Burritos"
msgstr "버리토"

#: src/data/categories.ts:19208
msgid "Bus Station"
msgstr "버스 정류장"

#: src/data/categories.ts:19220
msgid "Bus Stop"
msgstr "버스 정거장"

#: src/data/categories.ts:13752
msgid "Business Center"
msgstr "비즈니스 센터"

#: src/data/categories.ts:16734
msgid "Butcher Shop"
msgstr "정육점"

#: src/data/categories.ts:19232
msgid "Cable Car Station"
msgstr "케이블카 정거장"

#: src/data/categories.ts:2772
msgid "Cafe"
msgstr "카페"

#: src/data/categories.ts:2804
msgid "Cafeteria"
msgstr "카페테리아"

#: src/data/categories.ts:2836
msgid "Cajun & Creole"
msgstr "케이준&크리올식"

#: src/data/categories.ts:2868
msgid "Cambodian"
msgstr "캄보디아식"

#: src/data/categories.ts:15939
msgid "Camera Store"
msgstr "카메라 매장"

#: src/data/categories.ts:10022
#: src/data/categories.ts:19025
msgid "Campground"
msgstr "캠핑장"

#: src/data/categories.ts:16761
msgid "Candy Store"
msgstr "디저트 매장"

#: src/data/categories.ts:2900
msgid "Cantonese"
msgstr "광둥식"

#: src/data/categories.ts:9321
msgid "Canyon"
msgstr "협곡"

#: src/data/categories.ts:1324
msgid "Capitol Building"
msgstr "의원회관"

#: src/data/categories.ts:11484
msgid "Car Wash"
msgstr "세차장"

#: src/data/categories.ts:2932
msgid "Caribbean"
msgstr "카리브식"

#: src/data/categories.ts:41
msgid "Carousel"
msgstr "회전목마"

#: src/data/categories.ts:11963
msgid "Carpenter"
msgstr "목수"

#: src/data/categories.ts:17335
msgid "Carpets & Floor Coverings"
msgstr "카펫과 바닥재 판매점"

#: src/data/categories.ts:63
msgid "Casino"
msgstr "카지노"

#: src/data/categories.ts:9333
msgid "Castle"
msgstr "성"

#: src/data/categories.ts:15966
msgid "Catalog Store"
msgstr "카탈로그 상점"

#: src/data/categories.ts:12373
msgid "Catering"
msgstr "케이터링"

#: src/data/categories.ts:9345
msgid "Cave"
msgstr "동굴"

#: src/data/categories.ts:9357
msgid "Cemetery"
msgstr "공동묘지"

#: src/data/categories.ts:2964
msgid "Cha Chaan Teng"
msgstr "차찬텡"

#: src/data/categories.ts:19047
msgid "Chalets"
msgstr "샬레"

#: src/data/categories.ts:8292
msgid "Champagne Bar"
msgstr "샴페인바"

#: src/data/categories.ts:13394
msgid "Check Cashing"
msgstr "현금교환"

#: src/data/categories.ts:16788
msgid "Cheese Shop"
msgstr "치즈 전문점"

#: src/data/categories.ts:90
msgid "Chess"
msgstr "체스"

#: src/data/categories.ts:15567
msgid "Child Care"
msgstr "영유아보호"

#: src/data/categories.ts:16106
msgid "Children's Clothing Store"
msgstr "아동복 매장"

#: src/data/categories.ts:2996
msgid "Chinese"
msgstr "중국식"

#: src/data/categories.ts:3028
msgid "Chinese Breakfast"
msgstr "중식 조식"

#: src/data/categories.ts:12544
msgid "Chiropractor"
msgstr "카이로프랙틱"

#: src/data/categories.ts:16815
msgid "Chocolate Shop"
msgstr "초콜릿 전문점"

#: src/data/categories.ts:14679
msgid "Church"
msgstr "교회"

#: src/data/categories.ts:904
msgid "Circus"
msgstr "서커스"

#: src/data/categories.ts:1351
msgid "City Hall"
msgstr "시청"

#: src/data/categories.ts:9844
msgid "City Park"
msgstr "도시공원"

#: src/data/categories.ts:9369
msgid "City Walls"
msgstr "도시 성벽"

#: src/data/categories.ts:1319
msgid "Civic"
msgstr "공공시설"

#: src/data/categories.ts:1378
msgid "Civic Center"
msgstr "시민회관"

#: src/data/categories.ts:11985
msgid "Cleaning & Sanitation"
msgstr "청소 및 위생"

#: src/data/categories.ts:9381
msgid "Cliff"
msgstr "절벽"

#: src/data/categories.ts:10606
msgid "Climbing Gym"
msgstr "클라이밍 체육관"

#: src/data/categories.ts:12571
msgid "Clinic"
msgstr "진료소"

#: src/data/categories.ts:15993
msgid "Clothing"
msgstr "의류"

#: src/data/categories.ts:8324
msgid "Cocktail Bar"
msgstr "칵테일바"

#: src/data/categories.ts:3060
msgid "Coffee Shop"
msgstr "커피숍"

#: src/data/categories.ts:7441
msgid "College"
msgstr "전문대"

#: src/data/categories.ts:7458
msgid "College Academic Building"
msgstr "대학 학관"

#: src/data/categories.ts:7470
msgid "College Administrative Building"
msgstr "대학 행정관"

#: src/data/categories.ts:7482
msgid "College Bookstore"
msgstr "대학 서점"

#: src/data/categories.ts:7509
msgid "College Cafeteria"
msgstr "대학 구내식당"

#: src/data/categories.ts:14972
msgid "College Dormitory / Residence Hall"
msgstr "대학기숙사/강당홀"

#: src/data/categories.ts:7536
msgid "College Gym"
msgstr "대학 체육관"

#: src/data/categories.ts:7548
msgid "College Library"
msgstr "대학 도서관"

#: src/data/categories.ts:7565
msgid "College Quad"
msgstr "대학 정원"

#: src/data/categories.ts:7570
msgid "College Rec Center"
msgstr "대학 레크리에이션 센터"

#: src/data/categories.ts:7582
msgid "College Theater"
msgstr "대학 극장"

#: src/data/categories.ts:3092
msgid "Colombian"
msgstr "콜롬비아식"

#: src/data/categories.ts:931
msgid "Comedy Club"
msgstr "코미디 클럽"

#: src/data/categories.ts:16270
msgid "Comic Books"
msgstr "만화책"

#: src/data/categories.ts:12251
msgid "Communications"
msgstr "커뮤니케이션"

#: src/data/categories.ts:14434
msgid "Community Association"
msgstr "커뮤니티 협회"

#: src/data/categories.ts:1405
msgid "Community Center"
msgstr "커뮤니티 센터"

#: src/data/categories.ts:7604
msgid "Community College"
msgstr "지역전문대학"

#: src/data/categories.ts:13779
msgid "Computer Services"
msgstr "컴퓨터 서비스"

#: src/data/categories.ts:16297
msgid "Computers & Home Electronics"
msgstr "컴퓨터 및 소형가전"

#: src/data/categories.ts:681
msgid "Concert Hall"
msgstr "야외음악당"

#: src/data/categories.ts:14701
msgid "Confucian Temple"
msgstr "유교 사원"

#: src/data/categories.ts:12007
msgid "Construction Company"
msgstr "건설사"

#: src/data/categories.ts:1432
msgid "Consulate / Embassy"
msgstr "영사관/대사관"

#: src/data/categories.ts:16842
msgid "Convenience Store"
msgstr "편의점"

#: src/data/categories.ts:14723
msgid "Convent"
msgstr "수녀원"

#: src/data/categories.ts:12395
msgid "Convention Center"
msgstr "컨벤션 센터"

#: src/data/categories.ts:7621
msgid "Cooking School"
msgstr "요리학교"

#: src/data/categories.ts:16324
msgid "Cosmetics Shop"
msgstr "화장품 매장"

#: src/data/categories.ts:16351
msgid "Costume Shop"
msgstr "의상실"

#: src/data/categories.ts:1459
msgid "Court House"
msgstr "법원"

#: src/data/categories.ts:13806
msgid "Coworking Space"
msgstr "공유사무실"

#: src/data/categories.ts:16378
msgid "Craft Store"
msgstr "공예품 상점"

#: src/data/categories.ts:13421
msgid "Credit Union"
msgstr "신용조합"

#: src/data/categories.ts:3124
msgid "Creperie"
msgstr "크레이프점"

#: src/data/categories.ts:10633
msgid "Cricket"
msgstr "크리켓"

#: src/data/categories.ts:3156
msgid "Cuban"
msgstr "쿠바식"

#: src/data/categories.ts:1481
msgid "Cultural Center"
msgstr "문화센터"

#: src/data/categories.ts:3188
msgid "Cupcake Shop"
msgstr "컵케이크 상점"

#: src/data/categories.ts:13448
msgid "Currency Exchange"
msgstr "환전서비스"

#: src/data/categories.ts:1508
msgid "Customs House"
msgstr "세관"

#: src/data/categories.ts:10660
msgid "Cycle Studio"
msgstr "사이클 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:3220
msgid "Czech"
msgstr "체코식"

#: src/data/categories.ts:9113
msgid "Dairy Farm"
msgstr "낙농업장"

#: src/data/categories.ts:16869
msgid "Dairy Store"
msgstr "유제품 전문점"

#: src/data/categories.ts:9393
msgid "Dam"
msgstr "댐"

#: src/data/categories.ts:958
msgid "Dance"
msgstr "댄스"

#: src/data/categories.ts:102
msgid "Dance Hall"
msgstr "댄스홀"

#: src/data/categories.ts:7648
msgid "Dance Studio"
msgstr "댄스 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:11767
msgid "Day Spa"
msgstr "데이스파"

#: src/data/categories.ts:3252
msgid "Deli"
msgstr "델리"

#: src/data/categories.ts:12598
msgid "Dentist"
msgstr "치과"

#: src/data/categories.ts:16405
msgid "Department Store"
msgstr "백화점"

#: src/data/categories.ts:1535
msgid "Department of Motor Vehicles"
msgstr "자동차등록사업소"

#: src/data/categories.ts:3284
msgid "Dessert Shop"
msgstr "디저트숍"

#: src/data/categories.ts:13833
msgid "Detective & Security Services"
msgstr "보안 서비스"

#: src/data/categories.ts:10687
msgid "Diet & Weight Loss"
msgstr "다이어트와 감량"

#: src/data/categories.ts:16432
msgid "Dietary & Supplement Shop"
msgstr "다이어트 및 보조제 상점"

#: src/data/categories.ts:9405
msgid "Dike"
msgstr "제방"

#: src/data/categories.ts:3316
msgid "Dim Sum"
msgstr "딤섬"

#: src/data/categories.ts:3348
msgid "Diner"
msgstr "다이너"

#: src/data/categories.ts:1807
msgid "Dining"
msgstr "식당"

#: src/data/categories.ts:3380
msgid "Dinner Theater"
msgstr "디너 식당"

#: src/data/categories.ts:10034
msgid "Disc Golf"
msgstr "디스크 골프"

#: src/data/categories.ts:16459
msgid "Discount & Variety Store"
msgstr "할인점 및 잡화점"

#: src/data/categories.ts:8356
msgid "Distillery"
msgstr "증류소"

#: src/data/categories.ts:13140
msgid "Distribution Center"
msgstr "물류유통센터"

#: src/data/categories.ts:8388
msgid "Dive Bar"
msgstr "다이브바"

#: src/data/categories.ts:10046
msgid "Dive Center"
msgstr "다이브 센터"

#: src/data/categories.ts:10714
msgid "Diving Center"
msgstr "다이빙 센터"

#: src/data/categories.ts:12625
msgid "Doctor"
msgstr "의사"

#: src/data/categories.ts:9856
msgid "Dog Park"
msgstr "도그파크"

#: src/data/categories.ts:1161
msgid "Dog Racetrack"
msgstr "개 경주장"

#: src/data/categories.ts:3412
msgid "Dongbei"
msgstr "동베이식"

#: src/data/categories.ts:3444
msgid "Donut Shop"
msgstr "도넛 상점"

#: src/data/categories.ts:3476
msgid "Dosa"
msgstr "도사"

#: src/data/categories.ts:11633
msgid "Drinking Water"
msgstr "식수"

#: src/data/categories.ts:397
msgid "Drive-in Theater"
msgstr "드라이브인 극장"

#: src/data/categories.ts:7675
msgid "Driving School"
msgstr "운전학원"

#: src/data/categories.ts:15209
msgid "Dry Cleaner"
msgstr "드라이 클리닝"

#: src/data/categories.ts:3508
msgid "Dumpling"
msgstr "덤플링"

#: src/data/categories.ts:9417
msgid "Dunes"
msgstr "모래언덕"

#: src/data/categories.ts:3540
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드식"

#: src/data/categories.ts:16486
msgid "Duty Free Shop"
msgstr "면세점"

#: src/data/categories.ts:18746
msgid "Duty-free Shop"
msgstr "면세쇼핑점"

#: src/data/categories.ts:11506
msgid "EV Charging Station"
msgstr "전기자동차 충전소"

#: src/data/categories.ts:3572
msgid "Eastern European"
msgstr "동유럽식"

#: src/data/categories.ts:7382
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: src/data/categories.ts:12029
msgid "Electrician"
msgstr "전기기술자"

#: src/data/categories.ts:16513
msgid "Electronics Store"
msgstr "전자제품매장"

#: src/data/categories.ts:7702
msgid "Elementary School"
msgstr "초등학교"

#: src/data/categories.ts:18901
msgid "Elevator"
msgstr "엘리베이터"

#: src/data/categories.ts:15594
msgid "Emergency Phone"
msgstr "비상전화"

#: src/data/categories.ts:12652
msgid "Emergency Room"
msgstr "응급실"

#: src/data/categories.ts:15606
msgid "Emergency Shelter"
msgstr "비상대피소"

#: src/data/categories.ts:3604
msgid "Empanada"
msgstr "엠파나다"

#: src/data/categories.ts:13860
msgid "Employment Agencies"
msgstr "취업소개소"

#: src/data/categories.ts:15633
msgid "Employment Agency"
msgstr "채용중개소"

#: src/data/categories.ts:13887
msgid "Engineering"
msgstr "엔지니어링"

#: src/data/categories.ts:13914
msgid "Entertainment Service"
msgstr "엔터테인먼트 서비스"

#: src/data/categories.ts:18906
msgid "Entrance"
msgstr "입구"

#: src/data/categories.ts:12051
msgid "Equipment Rental"
msgstr "장비 렌탈"

#: src/data/categories.ts:512
msgid "Erotic Museum"
msgstr "성인박물관"

#: src/data/categories.ts:18911
msgid "Escalator"
msgstr "에스컬레이터"

#: src/data/categories.ts:3636
msgid "Ethiopian"
msgstr "에티오피아식"

#: src/data/categories.ts:12417
msgid "Event Space"
msgstr "이벤트장"

#: src/data/categories.ts:16540
msgid "Event Tickets"
msgstr "이벤트 티켓"

#: src/data/categories.ts:12368
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: src/data/categories.ts:12439
msgid "Exhibition Hall"
msgstr "전시회장"

#: src/data/categories.ts:16567
msgid "Fabric Store"
msgstr "원단 매장"

#: src/data/categories.ts:13162
msgid "Factory"
msgstr "공장"

#: src/data/categories.ts:3668
msgid "Falafel"
msgstr "팔라펠"

#: src/data/categories.ts:9140
msgid "Farm"
msgstr "농원"

#: src/data/categories.ts:16896
msgid "Farmers Market"
msgstr "농산물 시장"

#: src/data/categories.ts:9081
msgid "Farming"
msgstr "농업"

#: src/data/categories.ts:3700
msgid "Fast Food"
msgstr "패스트푸드"

#: src/data/categories.ts:18923
msgid "Ferry Terminal"
msgstr "여객선 터미널"

#: src/data/categories.ts:985
msgid "Festival"
msgstr "페스티벌"

#: src/data/categories.ts:3732
msgid "Filipino"
msgstr "필리핀식"

#: src/data/categories.ts:12256
msgid "Film & Video Production"
msgstr "영상제작 프로덕션"

#: src/data/categories.ts:13475
msgid "Financial Services"
msgstr "금융서비스"

#: src/data/categories.ts:266
msgid "Fine Arts"
msgstr "순수예술"

#: src/data/categories.ts:1562
msgid "Fire Station"
msgstr "소방서"

#: src/data/categories.ts:9429
msgid "Firepit"
msgstr "파이어핏"

#: src/data/categories.ts:3764
msgid "Fish & Chips"
msgstr "피시앤칩스"

#: src/data/categories.ts:16923
msgid "Fish Market"
msgstr "수산물 시장"

#: src/data/categories.ts:10058
msgid "Fishing"
msgstr "낚시"

#: src/data/categories.ts:16594
msgid "Fishing Supply"
msgstr "낚시용품점"

#: src/data/categories.ts:10741
msgid "Fitness Center"
msgstr "피트니스 센터"

#: src/data/categories.ts:16621
msgid "Flea Market"
msgstr "벼룩시장"

#: src/data/categories.ts:7724
msgid "Flight School"
msgstr "항공학교"

#: src/data/categories.ts:16648
msgid "Florist"
msgstr "꽃꽂이 매장"

#: src/data/categories.ts:3796
msgid "Fondue"
msgstr "퐁듀"

#: src/data/categories.ts:16675
msgid "Food & Beverage"
msgstr "각종 음료"

#: src/data/categories.ts:3828
msgid "Food Court"
msgstr "푸드코트"

#: src/data/categories.ts:1183
msgid "Football Stadium"
msgstr "미식축구 경기장"

#: src/data/categories.ts:9868
msgid "Forest"
msgstr "숲"

#: src/data/categories.ts:9441
msgid "Fortress"
msgstr "요새"

#: src/data/categories.ts:14461
msgid "Foundation"
msgstr "재단"

#: src/data/categories.ts:9453
msgid "Fountain"
msgstr "분수"

#: src/data/categories.ts:17195
msgid "Frame Shop"
msgstr "각종 틀 매장"

#: src/data/categories.ts:14994
msgid "Fraternity House"
msgstr "남학생회관"

#: src/data/categories.ts:3860
msgid "French"
msgstr "프랑스식"

#: src/data/categories.ts:3892
msgid "Fried Chicken"
msgstr "프라이드 치킨"

#: src/data/categories.ts:3924
msgid "Friterie"
msgstr "프리츠 상점"

#: src/data/categories.ts:3956
msgid "Frozen Yogurt"
msgstr "프로즌 요거트"

#: src/data/categories.ts:16950
msgid "Fruits & Vegetables"
msgstr "과일과 야채"

#: src/data/categories.ts:3988
msgid "Fujian"
msgstr "푸젠식"

#: src/data/categories.ts:13941
msgid "Funeral Home"
msgstr "장의사"

#: src/data/categories.ts:15236
msgid "Gaming Cafe"
msgstr "게임 카페"

#: src/data/categories.ts:10070
msgid "Garden"
msgstr "정원"

#: src/data/categories.ts:17362
msgid "Garden Center"
msgstr "정원 센터"

#: src/data/categories.ts:11523
msgid "Gas Station"
msgstr "주유소"

#: src/data/categories.ts:4020
msgid "Gastropub"
msgstr "개스트로펍"

#: src/data/categories.ts:9465
msgid "Gate"
msgstr "문"

#: src/data/categories.ts:8420
msgid "Gay Bar"
msgstr "게이바"

#: src/data/categories.ts:16133
msgid "General Clothing Store"
msgstr "일반의류매장"

#: src/data/categories.ts:4052
msgid "German"
msgstr "독일식"

#: src/data/categories.ts:17222
msgid "Gifts & Souvenirs"
msgstr "선물 및 기념품"

#: src/data/categories.ts:9477
msgid "Glacier"
msgstr "빙하"

#: src/data/categories.ts:4084
msgid "Gluten-free"
msgstr "글루텐 프리"

#: src/data/categories.ts:129
msgid "Go Karts"
msgstr "고카트"

#: src/data/categories.ts:10768
msgid "Golf Course"
msgstr "골프 코스"

#: src/data/categories.ts:10795
msgid "Golf Driving Range"
msgstr "골프 드라이버 레인지"

#: src/data/categories.ts:16977
msgid "Gourmet Shop"
msgstr "고급 레스토랑"

#: src/data/categories.ts:1567
msgid "Government Building"
msgstr "행정시설"

#: src/data/categories.ts:7751
msgid "Graduate School"
msgstr "대학원"

#: src/data/categories.ts:4116
msgid "Greek"
msgstr "그리스식"

#: src/data/categories.ts:17004
msgid "Grocery"
msgstr "식료품점"

#: src/data/categories.ts:19069
msgid "Guest House"
msgstr "게스트하우스"

#: src/data/categories.ts:10082
msgid "Gun Range"
msgstr "사격장"

#: src/data/categories.ts:17249
msgid "Gun Shop"
msgstr "총기 판매점"

#: src/data/categories.ts:10822
msgid "Gym"
msgstr "체육관"

#: src/data/categories.ts:10849
msgid "Gymnastics Studio"
msgstr "체조 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:12073
msgid "HVAC Company"
msgstr "공조기 업체"

#: src/data/categories.ts:13968
msgid "Hacker Space"
msgstr "해커스페이스"

#: src/data/categories.ts:4148
msgid "Halal"
msgstr "할랄"

#: src/data/categories.ts:17389
msgid "Hardware Store"
msgstr "철물점"

#: src/data/categories.ts:4180
msgid "Hawaiian"
msgstr "하와이식"

#: src/data/categories.ts:12485
msgid "Health"
msgstr "건강"

#: src/data/categories.ts:4212
msgid "Health Food"
msgstr "건강식품"

#: src/data/categories.ts:17031
msgid "Health Food Store"
msgstr "건강식품 매장"

#: src/data/categories.ts:18758
msgid "Heliport"
msgstr "헬기 착륙장"

#: src/data/categories.ts:17058
msgid "Herbs & Spices"
msgstr "허브 및 향신료"

#: src/data/categories.ts:7768
msgid "High School"
msgstr "고등학교"

#: src/data/categories.ts:4244
msgid "Himalayan"
msgstr "히말라야식"

#: src/data/categories.ts:14745
msgid "Hindu Temple"
msgstr "힌두교 사원"

#: src/data/categories.ts:317
msgid "Historic"
msgstr "역사"

#: src/data/categories.ts:339
msgid "Historic Building"
msgstr "사적건축물"

#: src/data/categories.ts:356
msgid "Historic Site"
msgstr "사적지"

#: src/data/categories.ts:539
msgid "History Museum"
msgstr "역사박물관"

#: src/data/categories.ts:17276
msgid "Hobby Store"
msgstr "취미용품점"

#: src/data/categories.ts:1205
msgid "Hockey Arena"
msgstr "하키 경기장"

#: src/data/categories.ts:10876
msgid "Hockey Field"
msgstr "하키장"

#: src/data/categories.ts:17303
msgid "Home & Garden"
msgstr "인테리어 수리 및 정원"

#: src/data/categories.ts:17416
msgid "Home Furnishings"
msgstr "가정용 가구 판매점"

#: src/data/categories.ts:4276
msgid "Hong Kong"
msgstr "홍콩식"

#: src/data/categories.ts:8452
msgid "Hookah Bar"
msgstr "후카바"

#: src/data/categories.ts:1227
msgid "Horse Racetrack"
msgstr "경마장"

#: src/data/categories.ts:12679
msgid "Hospice"
msgstr "호스피스"

#: src/data/categories.ts:12706
msgid "Hospital"
msgstr "병원"

#: src/data/categories.ts:19091
msgid "Hostel"
msgstr "호스텔"

#: src/data/categories.ts:4308
msgid "Hot Dog"
msgstr "핫도그"

#: src/data/categories.ts:4340
msgid "Hot Pot"
msgstr "핫팟"

#: src/data/categories.ts:9489
msgid "Hot Spring"
msgstr "온천"

#: src/data/categories.ts:19113
msgid "Hotel"
msgstr "호텔"

#: src/data/categories.ts:8484
msgid "Hotel Bar"
msgstr "호텔바"

#: src/data/categories.ts:17443
msgid "Household Appliances"
msgstr "가정용 가전제품점"

#: src/data/categories.ts:15016
msgid "Housing Project"
msgstr "공동주거"

#: src/data/categories.ts:4372
msgid "Huaiyang"
msgstr "화이양식"

#: src/data/categories.ts:4404
msgid "Hunan"
msgstr "후난식"

#: src/data/categories.ts:4436
msgid "Hungarian"
msgstr "헝가리식"

#: src/data/categories.ts:4468
msgid "Ice Cream"
msgstr "아이스크림"

#: src/data/categories.ts:10903
msgid "Ice Skating Rink"
msgstr "아이스 스케이트 링크"

#: src/data/categories.ts:4500
msgid "Indian"
msgstr "인도식"

#: src/data/categories.ts:4532
msgid "Indian Sweets"
msgstr "인도식 디저트"

#: src/data/categories.ts:4564
msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아식"

#: src/data/categories.ts:4596
msgid "Indonesian Meatballs"
msgstr "인도네시아식 미트볼"

#: src/data/categories.ts:1249
msgid "Indoor Arena"
msgstr "실내 경기장"

#: src/data/categories.ts:13113
msgid "Industrial"
msgstr "산업"

#: src/data/categories.ts:13184
msgid "Industrial Estate"
msgstr "산업시설"

#: src/data/categories.ts:13995
msgid "Insurance Agent"
msgstr "보험대리인"

#: src/data/categories.ts:14022
msgid "Internet Cafe"
msgstr "인터넷 카페"

#: src/data/categories.ts:13502
msgid "Investment Brokerage"
msgstr "투자자문"

#: src/data/categories.ts:4628
msgid "Irish"
msgstr "아일랜드식"

#: src/data/categories.ts:4660
msgid "Israeli"
msgstr "이스라엘식"

#: src/data/categories.ts:4692
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아식"

#: src/data/categories.ts:4724
msgid "Japanese"
msgstr "일식"

#: src/data/categories.ts:4756
msgid "Javanese"
msgstr "자바식"

#: src/data/categories.ts:708
msgid "Jazz & Blues"
msgstr "재즈&블루스"

#: src/data/categories.ts:9501
msgid "Jetty"
msgstr "방파제"

#: src/data/categories.ts:17553
msgid "Jewelry Store"
msgstr "귀금속 상점"

#: src/data/categories.ts:4788
msgid "Jewish"
msgstr "유대식"

#: src/data/categories.ts:4820
msgid "Jiangsu"
msgstr "장쑤식"

#: src/data/categories.ts:15660
msgid "Job Training"
msgstr "직업훈련소"

#: src/data/categories.ts:4852
msgid "Juice Bar"
msgstr "주스바"

#: src/data/categories.ts:8516
msgid "Karaoke"
msgstr "노래방"

#: src/data/categories.ts:4884
msgid "Kebab"
msgstr "케밥"

#: src/data/categories.ts:7790
msgid "Kindergarten"
msgstr "유치원"

#: src/data/categories.ts:14767
msgid "Kingdom Hall"
msgstr "집회소"

#: src/data/categories.ts:17470
msgid "Kitchen Supply"
msgstr "주방용품 판매점"

#: src/data/categories.ts:17580
msgid "Knitting Store"
msgstr "니트용품 상점"

#: src/data/categories.ts:4916
msgid "Korean"
msgstr "한식"

#: src/data/categories.ts:4948
msgid "Korean Barbecue"
msgstr "한식 BBQ"

#: src/data/categories.ts:14488
msgid "Labor Organization"
msgstr "노동단체"

#: src/data/categories.ts:13206
msgid "Laboratory"
msgstr "연구소"

#: src/data/categories.ts:9513
msgid "Lagoon"
msgstr "산호"

#: src/data/categories.ts:9525
msgid "Lake"
msgstr "호수"

#: src/data/categories.ts:12095
msgid "Landfill"
msgstr "매립지"

#: src/data/categories.ts:9304
msgid "Landmark"
msgstr "랜드마크"

#: src/data/categories.ts:12117
msgid "Landscaper"
msgstr "조경업체"

#: src/data/categories.ts:7812
msgid "Language School"
msgstr "외국어교실"

#: src/data/categories.ts:10094
msgid "Laser Tag"
msgstr "레이저 태그"

#: src/data/categories.ts:4980
msgid "Latin American"
msgstr "중남미식"

#: src/data/categories.ts:15263
msgid "Laundromat"
msgstr "빨래방"

#: src/data/categories.ts:7839
msgid "Law School"
msgstr "법과대학"

#: src/data/categories.ts:14049
msgid "Lawyer & Legal Services"
msgstr "법률서비스"

#: src/data/categories.ts:17607
msgid "Leather Goods"
msgstr "가죽용품 상점"

#: src/data/categories.ts:5012
msgid "Lebanese"
msgstr "레바논식"

#: src/data/categories.ts:1594
msgid "Library"
msgstr "도서관"

#: src/data/categories.ts:19244
msgid "Light Rail Station"
msgstr "노면전차 정거장"

#: src/data/categories.ts:9537
msgid "Lighthouse"
msgstr "등대"

#: src/data/categories.ts:17497
msgid "Lighting Store"
msgstr "조명 판매점"

#: src/data/categories.ts:16160
msgid "Lingerie Shop"
msgstr "속옷 매장"

#: src/data/categories.ts:17085
msgid "Liquor Store"
msgstr "주류 판매점"

#: src/data/categories.ts:9167
msgid "Livestock Farm"
msgstr "양축농장"

#: src/data/categories.ts:12139
#: src/data/categories.ts:15290
msgid "Locksmith"
msgstr "자물쇠"

#: src/data/categories.ts:18794
msgid "Lot"
msgstr "로트"

#: src/data/categories.ts:15317
msgid "Lottery Store"
msgstr "복권판매소"

#: src/data/categories.ts:8548
msgid "Lounge"
msgstr "라운지"

#: src/data/categories.ts:17634
msgid "Luggage Store"
msgstr "화물가방 상점"

#: src/data/categories.ts:5044
msgid "Mac & Cheese"
msgstr "맥앤치즈"

#: src/data/categories.ts:5076
msgid "Macanese"
msgstr "마카오식"

#: src/data/categories.ts:5108
msgid "Malaysian"
msgstr "말레이시아식"

#: src/data/categories.ts:5140
msgid "Mamak"
msgstr "마막"

#: src/data/categories.ts:5172
msgid "Manadonese"
msgstr "마나도식"

#: src/data/categories.ts:14076
msgid "Management & Consulting"
msgstr "경영 컨설팅"

#: src/data/categories.ts:12733
msgid "Marijuana Dispensary"
msgstr "마리화나 판매소"

#: src/data/categories.ts:10121
msgid "Marina"
msgstr "계류장"

#: src/data/categories.ts:18918
msgid "Marine"
msgstr "해상"

#: src/data/categories.ts:17661
msgid "Marketplace"
msgstr "시장"

#: src/data/categories.ts:10930
msgid "Martial Arts"
msgstr "무술"

#: src/data/categories.ts:11794
msgid "Massage"
msgstr "마사지"

#: src/data/categories.ts:12760
msgid "Maternity Clinic"
msgstr "산부인과"

#: src/data/categories.ts:17688
msgid "Mattress Store"
msgstr "매트리스 상점"

#: src/data/categories.ts:10133
msgid "Maze"
msgstr "미로"

#: src/data/categories.ts:12787
msgid "Medical Center"
msgstr "의료센터"

#: src/data/categories.ts:12814
msgid "Medical Lab"
msgstr "의료연구실"

#: src/data/categories.ts:7856
msgid "Medical School"
msgstr "의과대학"

#: src/data/categories.ts:17715
msgid "Medical Supply Store"
msgstr "의료용품 상점"

#: src/data/categories.ts:5204
msgid "Mediterranean"
msgstr "지중해식"

#: src/data/categories.ts:14515
msgid "Membership Organization"
msgstr "회원단체"

#: src/data/categories.ts:9549
msgid "Memorial"
msgstr "기념관"

#: src/data/categories.ts:16187
msgid "Men's Clothing Store"
msgstr "남자의류 매장"

#: src/data/categories.ts:5236
msgid "Mexican"
msgstr "멕시코식"

#: src/data/categories.ts:5268
msgid "Middle Eastern"
msgstr "중동식"

#: src/data/categories.ts:7873
msgid "Middle School"
msgstr "중학교"

#: src/data/categories.ts:12841
msgid "Midwife"
msgstr "조산사"

#: src/data/categories.ts:1621
msgid "Military Base"
msgstr "군사기지"

#: src/data/categories.ts:10150
msgid "Miniature Golf"
msgstr "미니어처 골프"

#: src/data/categories.ts:13228
msgid "Mining & Drilling"
msgstr "채광 및 천공"

#: src/data/categories.ts:14789
msgid "Mission"
msgstr "선교"

#: src/data/categories.ts:17524
msgid "Mobile Homes"
msgstr "이동식 주택"

#: src/data/categories.ts:17742
msgid "Mobile Phones"
msgstr "이동전화"

#: src/data/categories.ts:5300
msgid "Modern European"
msgstr "모던유럽식"

#: src/data/categories.ts:5332
msgid "Molecular Gastronomy"
msgstr "분자요리"

#: src/data/categories.ts:14811
msgid "Monastery"
msgstr "수도원"

#: src/data/categories.ts:13362
msgid "Money"
msgstr "금융"

#: src/data/categories.ts:5364
msgid "Mongolian"
msgstr "몽골식"

#: src/data/categories.ts:9561
msgid "Monument"
msgstr "기념물"

#: src/data/categories.ts:5396
msgid "Moroccan"
msgstr "모로코식"

#: src/data/categories.ts:14833
msgid "Mosque"
msgstr "모스크"

#: src/data/categories.ts:19135
msgid "Motel"
msgstr "모텔"

#: src/data/categories.ts:11545
msgid "Motorcycle Sales"
msgstr "모터사이클 판매"

#: src/data/categories.ts:9573
msgid "Mountain"
msgstr "산"

#: src/data/categories.ts:424
msgid "Movie Rental"
msgstr "무비 렌탈"

#: src/data/categories.ts:451
msgid "Movie Theater"
msgstr "영화관"

#: src/data/categories.ts:392
msgid "Movies"
msgstr "영화"

#: src/data/categories.ts:480
msgid "Museum"
msgstr "박물관"

#: src/data/categories.ts:622
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: src/data/categories.ts:7895
msgid "Music School"
msgstr "음악대학"

#: src/data/categories.ts:17769
msgid "Music Store"
msgstr "음반 상점"

#: src/data/categories.ts:11821
msgid "Nail Salon"
msgstr "네일살롱"

#: src/data/categories.ts:15038
msgid "Named Residential Building"
msgstr "유명주거시설"

#: src/data/categories.ts:9880
msgid "National Park"
msgstr "국립공원"

#: src/data/categories.ts:9892
msgid "Nature Preserve"
msgstr "자연보호지역"

#: src/data/categories.ts:5428
msgid "New American"
msgstr "뉴아메리칸"

#: src/data/categories.ts:12278
msgid "Newspaper"
msgstr "신문사"

#: src/data/categories.ts:17796
msgid "Newsstand"
msgstr "신문가판대"

#: src/data/categories.ts:8580
msgid "Nightclub"
msgstr "나이트클럽"

#: src/data/categories.ts:8127
msgid "Nightlife"
msgstr "유흥시설"

#: src/data/categories.ts:14103
msgid "Non-Profit"
msgstr "비영리"

#: src/data/categories.ts:5460
msgid "Noodles"
msgstr "국수"

#: src/data/categories.ts:14130
msgid "Notary"
msgstr "공증"

#: src/data/categories.ts:10177
msgid "Nude Beach"
msgstr "누드비치"

#: src/data/categories.ts:7922
msgid "Nursery School"
msgstr "간호대학"

#: src/data/categories.ts:12868
msgid "Nursing Home"
msgstr "보육원"

#: src/data/categories.ts:12895
msgid "Nutritionist"
msgstr "영양사"

#: src/data/categories.ts:13531
msgid "Office"
msgstr "사무실"

#: src/data/categories.ts:17823
msgid "Office Supply"
msgstr "사무용품점"

#: src/data/categories.ts:13250
msgid "Oil Field"
msgstr "유전"

#: src/data/categories.ts:735
msgid "Opera"
msgstr "오페라"

#: src/data/categories.ts:17850
msgid "Optical Goods"
msgstr "안경점"

#: src/data/categories.ts:12922
msgid "Optometrist"
msgstr "안과의사"

#: src/data/categories.ts:9194
msgid "Orchard"
msgstr "과수원"

#: src/data/categories.ts:14429
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: src/data/categories.ts:17877
msgid "Outdoor Supply"
msgstr "아웃도어 용품점"

#: src/data/categories.ts:8934
msgid "Outdoors & Recreation"
msgstr "아웃도어와 레크리에이션"

#: src/data/categories.ts:17904
msgid "Outlet Mall"
msgstr "아울렛몰"

#: src/data/categories.ts:17931
msgid "Outlet Store"
msgstr "아울렛 상점"

#: src/data/categories.ts:8612
msgid "Oxygen Bar"
msgstr "산소바"

#: src/data/categories.ts:5492
msgid "Padangnese"
msgstr "파당식"

#: src/data/categories.ts:9585
msgid "Pagoda"
msgstr "탑"

#: src/data/categories.ts:10957
msgid "Paintball Field"
msgstr "페인트볼 필드"

#: src/data/categories.ts:12161
msgid "Painting Company"
msgstr "도색업체"

#: src/data/categories.ts:5524
msgid "Pakistani"
msgstr "파키스탄식"

#: src/data/categories.ts:1626
msgid "Palace"
msgstr "왕궁"

#: src/data/categories.ts:5556
msgid "Pancake House"
msgstr "팬케이크 하우스"

#: src/data/categories.ts:18777
msgid "Parking Garage/Lot"
msgstr "주차장"

#: src/data/categories.ts:9815
msgid "Parks"
msgstr "공원"

#: src/data/categories.ts:17958
msgid "Party Supplies"
msgstr "파티용품점"

#: src/data/categories.ts:5588
msgid "Pastry Shop"
msgstr "제과점"

#: src/data/categories.ts:17985
msgid "Pawn Shop"
msgstr "전당포"

#: src/data/categories.ts:5620
msgid "Peking Duck"
msgstr "북경오리"

#: src/data/categories.ts:845
#: src/data/categories.ts:1012
msgid "Performing Arts"
msgstr "공연예술"

#: src/data/categories.ts:5652
msgid "Persian"
msgstr "페르시아식"

#: src/data/categories.ts:5684
msgid "Peruvian"
msgstr "페루식"

#: src/data/categories.ts:12183
msgid "Pest Control"
msgstr "해충처리업체"

#: src/data/categories.ts:15344
msgid "Pet Services"
msgstr "반려동물 서비스"

#: src/data/categories.ts:18012
msgid "Pet Store"
msgstr "반려용품점"

#: src/data/categories.ts:8998
msgid "Petting Zoo"
msgstr "페팅 동물원"

#: src/data/categories.ts:18039
msgid "Pharmacy"
msgstr "약국"

#: src/data/categories.ts:15371
msgid "Photography Lab"
msgstr "사진현상소"

#: src/data/categories.ts:12949
msgid "Physical Therapist"
msgstr "물리치료사"

#: src/data/categories.ts:762
msgid "Piano Bar"
msgstr "피아노 바"

#: src/data/categories.ts:10189
msgid "Picnic Area"
msgstr "피크닉장"

#: src/data/categories.ts:5716
msgid "Pie Shop"
msgstr "파이 상점"

#: src/data/categories.ts:18950
msgid "Pier"
msgstr "부두"

#: src/data/categories.ts:11848
msgid "Piercing Parlor"
msgstr "피어싱 시술"

#: src/data/categories.ts:10984
msgid "Pilates Studio"
msgstr "필라테스 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:5748
msgid "Pizza"
msgstr "피자"

#: src/data/categories.ts:566
msgid "Planetarium"
msgstr "식물관"

#: src/data/categories.ts:9221
msgid "Plant Nursery"
msgstr "묘목장"

#: src/data/categories.ts:10201
msgid "Playground"
msgstr "놀이터"

#: src/data/categories.ts:11011
msgid "Playing Field"
msgstr "놀이장"

#: src/data/categories.ts:9597
msgid "Plaza"
msgstr "광장"

#: src/data/categories.ts:12205
msgid "Plumber"
msgstr "배관업체"

#: src/data/categories.ts:12976
msgid "Podiatrist"
msgstr "족부의학과"

#: src/data/categories.ts:1643
msgid "Police Station"
msgstr "경찰서"

#: src/data/categories.ts:5780
msgid "Polish"
msgstr "폴란드식"

#: src/data/categories.ts:14157
msgid "Political Office"
msgstr "정당사무소"

#: src/data/categories.ts:14542
msgid "Political Organization"
msgstr "정치단체"

#: src/data/categories.ts:156
msgid "Pool Hall"
msgstr "당구장"

#: src/data/categories.ts:18066
msgid "Pop-Up Shop"
msgstr "팝업숍"

#: src/data/categories.ts:17112
msgid "Pork Store"
msgstr "돼지고기 전문점"

#: src/data/categories.ts:15398
msgid "Portrait Studio"
msgstr "초상화 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:5812
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈식"

#: src/data/categories.ts:1665
msgid "Post Office"
msgstr "우체국"

#: src/data/categories.ts:9248
msgid "Poultry Farm"
msgstr "양계장"

#: src/data/categories.ts:5844
msgid "Poutine"
msgstr "감자튀김"

#: src/data/categories.ts:13272
msgid "Power Plant"
msgstr "발전소"

#: src/data/categories.ts:7944
msgid "Preschool"
msgstr "보육원"

#: src/data/categories.ts:14184
msgid "Printing & Photocopies"
msgstr "인쇄 및 복사"

#: src/data/categories.ts:1692
msgid "Prison"
msgstr "교도소"

#: src/data/categories.ts:7966
msgid "Private School"
msgstr "사립학교"

#: src/data/categories.ts:14569
msgid "Professional Association"
msgstr "전문단체"

#: src/data/categories.ts:8644
msgid "Pub"
msgstr "펍"

#: src/data/categories.ts:298
msgid "Public Art"
msgstr "대중예술"

#: src/data/categories.ts:1697
msgid "Public Building"
msgstr "공공건물"

#: src/data/categories.ts:9609
msgid "Quarry"
msgstr "채석장"

#: src/data/categories.ts:10264
msgid "RV Park"
msgstr "RV 캠핑장"

#: src/data/categories.ts:12300
msgid "Radio Station"
msgstr "라디오 방송국"

#: src/data/categories.ts:10213
msgid "Rafting"
msgstr "래프팅"

#: src/data/categories.ts:5876
msgid "Ramen"
msgstr "라멘"

#: src/data/categories.ts:1724
msgid "Ranger Station"
msgstr "보안사무소"

#: src/data/categories.ts:9621
msgid "Rapids"
msgstr "급류"

#: src/data/categories.ts:14211
msgid "Real Estate Agent"
msgstr "공인중개사"

#: src/data/categories.ts:18093
msgid "Record Shop"
msgstr "레코드 상점"

#: src/data/categories.ts:12322
msgid "Recording Studio"
msgstr "레코딩 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:9918
msgid "Recreation"
msgstr "레크리에이션"

#: src/data/categories.ts:10225
msgid "Recreational Facility"
msgstr "레크리에이션 시설"

#: src/data/categories.ts:11572
msgid "Recreational Vehicle Sales"
msgstr "레크리에이션 차량 판매"

#: src/data/categories.ts:14238
msgid "Recruiting Agency"
msgstr "채용사무소"

#: src/data/categories.ts:13003
msgid "Rehab Center"
msgstr "재활치료센터"

#: src/data/categories.ts:14652
msgid "Religious"
msgstr "종교"

#: src/data/categories.ts:14855
msgid "Religious Center"
msgstr "종교 센터"

#: src/data/categories.ts:14596
msgid "Religious Organization"
msgstr "종교단체"

#: src/data/categories.ts:7988
msgid "Religious School"
msgstr "신학교"

#: src/data/categories.ts:15425
msgid "Repair Shop"
msgstr "수리전문점"

#: src/data/categories.ts:14265
msgid "Research"
msgstr "연구소"

#: src/data/categories.ts:9633
msgid "Reservoir"
msgstr "저수지"

#: src/data/categories.ts:14945
msgid "Residential"
msgstr "주거"

#: src/data/categories.ts:15060
msgid "Residential Development"
msgstr "주거개발"

#: src/data/categories.ts:19157
msgid "Resort"
msgstr "리조트"

#: src/data/categories.ts:18976
msgid "Rest"
msgstr "휴식"

#: src/data/categories.ts:18811
msgid "Rest Area"
msgstr "휴게소"

#: src/data/categories.ts:11645
msgid "Restrooms"
msgstr "화장실"

#: src/data/categories.ts:15150
msgid "Retail"
msgstr "도소매"

#: src/data/categories.ts:15082
msgid "Retirement Home"
msgstr "은퇴자 주택"

#: src/data/categories.ts:11038
msgid "Rock Climbing"
msgstr "록 클라이밍"

#: src/data/categories.ts:789
msgid "Rock Club"
msgstr "록 클럽"

#: src/data/categories.ts:183
msgid "Roller Coaster"
msgstr "롤러코스터"

#: src/data/categories.ts:10237
msgid "Roller Skating Rink"
msgstr "롤러스케이트 링크"

#: src/data/categories.ts:5908
msgid "Romanian"
msgstr "루마니아식"

#: src/data/categories.ts:11065
msgid "Rugby League"
msgstr "럭비 리그"

#: src/data/categories.ts:373
msgid "Ruins"
msgstr "유적"

#: src/data/categories.ts:5940
msgid "Russian"
msgstr "러시아식"

#: src/data/categories.ts:10276
msgid "Sailing Club"
msgstr "세일링 클럽"

#: src/data/categories.ts:8676
msgid "Sake Bar"
msgstr "사케바"

#: src/data/categories.ts:5972
msgid "Salad Bar"
msgstr "샐러드바"

#: src/data/categories.ts:6004
msgid "Salvadoran"
msgstr "살바도르식"

#: src/data/categories.ts:6036
msgid "Sandwich Shop"
msgstr "샌드위치 상점"

#: src/data/categories.ts:6068
msgid "Satay"
msgstr "세테이"

#: src/data/categories.ts:11875
msgid "Sauna / Steam Room"
msgstr "사우나/찜질방"

#: src/data/categories.ts:6100
msgid "Scandinavian"
msgstr "스칸디나비아식"

#: src/data/categories.ts:9645
msgid "Scenic View"
msgstr "경관"

#: src/data/categories.ts:8010
msgid "School"
msgstr "학교"

#: src/data/categories.ts:593
msgid "Science Museum"
msgstr "과학박물관"

#: src/data/categories.ts:6132
msgid "Scottish"
msgstr "스코틀랜드식"

#: src/data/categories.ts:18120
msgid "Scuba Diving"
msgstr "스쿠버다이빙"

#: src/data/categories.ts:6164
msgid "Seafood"
msgstr "씨푸드"

#: src/data/categories.ts:18962
msgid "Seaport"
msgstr "항구"

#: src/data/categories.ts:14292
msgid "Secretarial Services"
msgstr "비서 서비스"

#: src/data/categories.ts:11366
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: src/data/categories.ts:6196
msgid "Shabu-Shabu"
msgstr "샤브샤브"

#: src/data/categories.ts:6228
msgid "Shandong"
msgstr "산동식"

#: src/data/categories.ts:6260
msgid "Shanghai"
msgstr "상하이식"

#: src/data/categories.ts:18147
msgid "Shipping Store"
msgstr "물류배송점"

#: src/data/categories.ts:15452
msgid "Shoe Repair & Shine"
msgstr "구두닦이 및 수선"

#: src/data/categories.ts:16214
msgid "Shoe Store"
msgstr "신발 매장"

#: src/data/categories.ts:15691
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

#: src/data/categories.ts:18174
msgid "Shopping Center"
msgstr "쇼핑센터"

#: src/data/categories.ts:18201
msgid "Shopping Mall"
msgstr "쇼핑몰"

#: src/data/categories.ts:11662
msgid "Shower"
msgstr "샤워"

#: src/data/categories.ts:14877
msgid "Shrine"
msgstr "사당"

#: src/data/categories.ts:11092
msgid "Skate Park"
msgstr "스케이트 공원"

#: src/data/categories.ts:18228
msgid "Skateboard Shop"
msgstr "스케이트보드 용품점"

#: src/data/categories.ts:10383
msgid "Ski Lift"
msgstr "스키 리프트"

#: src/data/categories.ts:10388
msgid "Ski Rental"
msgstr "스키 렌탈"

#: src/data/categories.ts:19179
msgid "Ski Resort"
msgstr "스키 리조트"

#: src/data/categories.ts:10410
msgid "Ski School"
msgstr "스키 교실"

#: src/data/categories.ts:10432
#: src/data/categories.ts:18255
msgid "Ski Shop"
msgstr "스키 매장"

#: src/data/categories.ts:10459
msgid "Ski Slope"
msgstr "스키 슬로프"

#: src/data/categories.ts:10303
msgid "Skydiving"
msgstr "스카이다이빙"

#: src/data/categories.ts:6292
msgid "Slovak"
msgstr "슬로바키아식"

#: src/data/categories.ts:18282
msgid "Smoke / Vape Shop"
msgstr "담배/전자담배 판매점"

#: src/data/categories.ts:6324
msgid "Smoothies"
msgstr "스무디"

#: src/data/categories.ts:6356
msgid "Snack"
msgstr "스낵"

#: src/data/categories.ts:10378
msgid "Snow"
msgstr "눈"

#: src/data/categories.ts:11119
msgid "Soccer Field"
msgstr "축구장"

#: src/data/categories.ts:1271
msgid "Soccer Stadium"
msgstr "축구 경기장"

#: src/data/categories.ts:15535
msgid "Social"
msgstr "사교"

#: src/data/categories.ts:14623
msgid "Social Club"
msgstr "소셜 클럽"

#: src/data/categories.ts:6388
msgid "Som Tum"
msgstr "쏨땀"

#: src/data/categories.ts:15104
msgid "Sorority House"
msgstr "여학생회관"

#: src/data/categories.ts:6420
msgid "Soup"
msgstr "스프"

#: src/data/categories.ts:6452
msgid "South American"
msgstr "남미식"

#: src/data/categories.ts:6484
msgid "Southern / Soul Food"
msgstr "미국남부식/소울푸드"

#: src/data/categories.ts:18309
msgid "Souvenir Store"
msgstr "기념품 상점"

#: src/data/categories.ts:6516
msgid "Spanish"
msgstr "스페인식"

#: src/data/categories.ts:8708
msgid "Speakeasy"
msgstr "무허가주점"

#: src/data/categories.ts:18336
msgid "Sporting Goods"
msgstr "스포츠 용품점"

#: src/data/categories.ts:1068
#: src/data/categories.ts:10466
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#: src/data/categories.ts:8740
msgid "Sports Bar"
msgstr "스포츠바"

#: src/data/categories.ts:11146
msgid "Sports Center"
msgstr "스포츠 센터"

#: src/data/categories.ts:11173
msgid "Sports Club"
msgstr "스포츠 클럽"

#: src/data/categories.ts:9657
msgid "Square"
msgstr "광장"

#: src/data/categories.ts:11200
msgid "Squash Court"
msgstr "스쿼시 코트"

#: src/data/categories.ts:6548
msgid "Sri Lankan"
msgstr "스리랑카식"

#: src/data/categories.ts:9025
msgid "Stables"
msgstr "마굿간"

#: src/data/categories.ts:1751
msgid "State Office Building"
msgstr "도청"

#: src/data/categories.ts:18363
msgid "Stationery & Office Supplies"
msgstr "문구류 및 사무용품점"

#: src/data/categories.ts:6580
msgid "Steak House"
msgstr "스테이크 하우스"

#: src/data/categories.ts:12227
msgid "Stonemason"
msgstr "석공"

#: src/data/categories.ts:15479
msgid "Storage"
msgstr "보관"

#: src/data/categories.ts:8772
msgid "Strip Club"
msgstr "스트립클럽"

#: src/data/categories.ts:8032
msgid "Student Center"
msgstr "학생자치센터"

#: src/data/categories.ts:19256
msgid "Subway Station"
msgstr "지하철역"

#: src/data/categories.ts:10330
msgid "Summer Camp"
msgstr "여름캠프"

#: src/data/categories.ts:6612
msgid "Sundanese"
msgstr "수단식"

#: src/data/categories.ts:17139
msgid "Supermarket"
msgstr "슈퍼마켓"

#: src/data/categories.ts:18390
msgid "Surf Shop"
msgstr "서핑 용품점"

#: src/data/categories.ts:10352
msgid "Surfing"
msgstr "서핑"

#: src/data/categories.ts:14319
msgid "Surveying"
msgstr "설문조사"

#: src/data/categories.ts:6644
msgid "Sushi"
msgstr "스시"

#: src/data/categories.ts:8059
msgid "Swim School"
msgstr "수영교실"

#: src/data/categories.ts:11227
msgid "Swimming Pool"
msgstr "수영장"

#: src/data/categories.ts:6676
msgid "Swiss"
msgstr "스위스식"

#: src/data/categories.ts:816
msgid "Symphony"
msgstr "심포니"

#: src/data/categories.ts:14899
msgid "Synagogue"
msgstr "예배당"

#: src/data/categories.ts:6708
msgid "Szechuan"
msgstr "쓰촨식"

#: src/data/categories.ts:6740
msgid "Tacos"
msgstr "타코"

#: src/data/categories.ts:15506
msgid "Tailor"
msgstr "맞춤"

#: src/data/categories.ts:6772
msgid "Taiwanese"
msgstr "타이완식"

#: src/data/categories.ts:11902
msgid "Tanning Salon"
msgstr "썬탠샵"

#: src/data/categories.ts:6804
msgid "Tapas"
msgstr "타파스"

#: src/data/categories.ts:6836
msgid "Tatar"
msgstr "타타르"

#: src/data/categories.ts:11929
msgid "Tattoo Parlor"
msgstr "문신 시술소"

#: src/data/categories.ts:19268
msgid "Taxi Stand"
msgstr "택시 승강장"

#: src/data/categories.ts:6868
msgid "Tea House"
msgstr "티하우스"

#: src/data/categories.ts:14346
msgid "Tech Startup"
msgstr "기술 스타트업"

#: src/data/categories.ts:9669
msgid "Telescope"
msgstr "망원경"

#: src/data/categories.ts:12344
msgid "Television Station"
msgstr "TV 방송국"

#: src/data/categories.ts:14921
msgid "Temple"
msgstr "사원"

#: src/data/categories.ts:11254
msgid "Tennis Court"
msgstr "테니스 코트"

#: src/data/categories.ts:1293
msgid "Tennis Stadium"
msgstr "테니스 경기장"

#: src/data/categories.ts:14373
msgid "Testing Lab"
msgstr "연구실험실"

#: src/data/categories.ts:6900
msgid "Tex-Mex"
msgstr "텍스멕스"

#: src/data/categories.ts:6932
msgid "Thai"
msgstr "태국식"

#: src/data/categories.ts:1039
msgid "Theater"
msgstr "극장"

#: src/data/categories.ts:6964
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/data/categories.ts:210
msgid "Theme Park"
msgstr "테마파크"

#: src/data/categories.ts:13030
msgid "Therapist"
msgstr "테라피"

#: src/data/categories.ts:18417
msgid "Thrift Store"
msgstr "중고매장"

#: src/data/categories.ts:6996
msgid "Tibetan"
msgstr "티벳식"

#: src/data/categories.ts:8804
msgid "Tiki Bar"
msgstr "티키바"

#: src/data/categories.ts:18833
msgid "Toll Booth"
msgstr "요금정산소"

#: src/data/categories.ts:9681
msgid "Tour Provider"
msgstr "여행사"

#: src/data/categories.ts:9693
msgid "Tourist Attraction"
msgstr "관광명소"

#: src/data/categories.ts:9705
msgid "Tourist Information"
msgstr "관광안내소"

#: src/data/categories.ts:9717
msgid "Tower"
msgstr "타워"

#: src/data/categories.ts:9904
msgid "Town Common"
msgstr "마을공동시설"

#: src/data/categories.ts:1778
msgid "Town Hall"
msgstr "시청회관"

#: src/data/categories.ts:18444
msgid "Toy and Game Store"
msgstr "완구 및 게임 용품점"

#: src/data/categories.ts:11281
msgid "Track"
msgstr "육상 트랙"

#: src/data/categories.ts:10364
msgid "Trail Station"
msgstr "기차역"

#: src/data/categories.ts:15126
msgid "Trailer Park"
msgstr "트레일러 공원"

#: src/data/categories.ts:19280
msgid "Train Station"
msgstr "기차역"

#: src/data/categories.ts:19292
msgid "Tram Stop"
msgstr "트램 정거장"

#: src/data/categories.ts:19203
msgid "Transit"
msgstr "환승"

#: src/data/categories.ts:18652
msgid "Travel"
msgstr "여행"

#: src/data/categories.ts:14400
msgid "Travel Agent"
msgstr "여행사"

#: src/data/categories.ts:7028
#: src/data/categories.ts:18838
msgid "Truck Stop"
msgstr "기사식당"

#: src/data/categories.ts:9729
msgid "Tunnel"
msgstr "터널"

#: src/data/categories.ts:7060
msgid "Turkish"
msgstr "터키식"

#: src/data/categories.ts:9741
msgid "UNESCO World Heritage Site"
msgstr "유네스코 세계문화유산"

#: src/data/categories.ts:7092
msgid "Ukrainian"
msgstr "우크라이나식"

#: src/data/categories.ts:8086
msgid "University"
msgstr "대학교"

#: src/data/categories.ts:13057
msgid "Urgent Care Center"
msgstr "응급치료센터"

#: src/data/categories.ts:18471
msgid "Used Merchandise"
msgstr "중고상품"

#: src/data/categories.ts:18498
msgid "Vacant Storefront"
msgstr "상점 앞 빈 공간"

#: src/data/categories.ts:7124
msgid "Vegan"
msgstr "비건"

#: src/data/categories.ts:7156
msgid "Vegetarian"
msgstr "채식"

#: src/data/categories.ts:7188
msgid "Venezuelan"
msgstr "베네수엘라식"

#: src/data/categories.ts:13084
msgid "Veterinarian"
msgstr "수의사"

#: src/data/categories.ts:18515
msgid "Video Game Store"
msgstr "비디오게임 매장"

#: src/data/categories.ts:18542
msgid "Video Store"
msgstr "비디오 상점"

#: src/data/categories.ts:7220
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남식"

#: src/data/categories.ts:9275
msgid "Vineyard"
msgstr "포도원"

#: src/data/categories.ts:8103
msgid "Vocational School"
msgstr "직업학교"

#: src/data/categories.ts:9753
msgid "Volcano"
msgstr "화산"

#: src/data/categories.ts:11308
msgid "Volleyball Court"
msgstr "배구 코트"

#: src/data/categories.ts:13294
msgid "Warehouse"
msgstr "창고"

#: src/data/categories.ts:18569
msgid "Warehouse Store"
msgstr "창고형 매장"

#: src/data/categories.ts:13316
msgid "Waste / Recycling Facility"
msgstr "폐기물 및 재활용시설"

#: src/data/categories.ts:18596
msgid "Watch Shop"
msgstr "시계 매장"

#: src/data/categories.ts:237
msgid "Water Park"
msgstr "워터파크"

#: src/data/categories.ts:9765
msgid "Water Tower"
msgstr "워터타워"

#: src/data/categories.ts:9777
msgid "Waterfall"
msgstr "폭포"

#: src/data/categories.ts:12461
msgid "Wedding Hall"
msgstr "예식장"

#: src/data/categories.ts:9789
msgid "Well"
msgstr "우물"

#: src/data/categories.ts:9801
msgid "Wharf"
msgstr "부두"

#: src/data/categories.ts:8836
msgid "Whisky Bar"
msgstr "위스키바"

#: src/data/categories.ts:18623
msgid "Wholesale Store"
msgstr "도매상점"

#: src/data/categories.ts:13338
msgid "Windmill"
msgstr "풍력발전소"

#: src/data/categories.ts:8868
msgid "Wine Bar"
msgstr "와인바"

#: src/data/categories.ts:17166
msgid "Wine Shop"
msgstr "와인 전문점"

#: src/data/categories.ts:8900
msgid "Winery"
msgstr "와인 양조장"

#: src/data/categories.ts:7252
msgid "Wings"
msgstr "윙"

#: src/data/categories.ts:16241
msgid "Women's Clothing Store"
msgstr "여성의류 매장"

#: src/data/categories.ts:7284
msgid "Yakitori"
msgstr "야끼도리"

#: src/data/categories.ts:11335
msgid "Yoga Studio"
msgstr "요가 스튜디오"

#: src/data/categories.ts:7316
msgid "Yunnan"
msgstr "윈난식"

#: src/data/categories.ts:7348
msgid "Zhejiang"
msgstr "저장식"

#: src/data/categories.ts:9052
msgid "Zoo"
msgstr "동물원"
